<resources>
    <string name="app_name">Comedor Universitario</string>

    <string name="camposIncompletos">¡Por favor complete los campos!</string>
    <string name="noData">Usuario inexistente</string>
    <string name="campoVacio">¡No puede ser vacío!</string>
    <string name="campoVacioDNI">¡El DNI no puede ser vacío!</string>
    <string name="invalidoDNI">¡DNI inválido!</string>
    <string name="campoVacioPass">¡La contraseña no puede ser vacía!</string>
    <string name="invalidoContrasenia">La contraseña tiene que tener mínimo 4 caracteres</string>
    <string name="campoNoGrande">¡Mínimo tres caracteres!</string>
    <string name="campoNoFormato">Formato incorrecto</string>
    <string name="numeroTelInvalido">Número de teléfono inválido</string>
    <string name="emailInvalido">Email inválido</string>
    <string name="contraseniaMinimo">Mínimo cuatro caracteres</string>
    <string name="contraseniaNoIguales">Las contraseñas no son iguales</string>
    <string name="usuarioNoExiste">El usuario ingresado no existe</string>
    <string name="contraseniaIncorrecta">Usuario o contraseña incorrecta</string>
    <string name="numeroNoValido">Valor inválido</string>
    <string name="tokenInvalido">No tiene autorización para procesar la tarea</string>
    <string name="tokenInexistente">Necesita de un token para operar en el sistema</string>
    <string name="usuarioInvalido">Usuario o contraseña inválidos</string>
    <string name="usuarioInhabilitado">Usuario deshabilitado, contacta al Administrador</string>
    <string name="camposInvalidos">Existen campos inválidos, reintente</string>
    <string name="sesionIniciada">¡Sesión iniciada!</string>
    <string name="errorInternoAdmin">Error interno, contacta al Administrador</string>
    <string name="btnAlta">DAR DE ALTA</string>
    <string name="btnBaja">DAR DE BAJA</string>
    <string name="perfilActualizado">¡Perfil actualizado!</string>
    <string name="actualizadoError">¡Error al actualizar!</string>
    <string name="servidorOff">Error de conexión o servidor fuera de rango</string>
    <string name="dniInvalido">Número de DNI inválido</string>
    <string name="domicilioInvalido">Debe contener al menos una letra y un número</string>
    <string name="fechaInvalida">La fecha no tiene un formato válido</string>
    <string name="anioIngesoNoValido">El año de ingreso no es válido</string>
    <string name="legajoInvalido">Número de legajo inválido. Ej: 12345/10</string>
    <string name="cambioPrimeroGuardar">Primero debe guardar los cambios</string>
    <string name="usuarioDeshabilitado">¡Usuario deshabilidado!</string>
    <string name="usuarioHabilitado">¡Usuario habilitado!</string>
    <string name="usuarioEliminar">¿Seguro que desea dar de %s al usuario %s %s ?</string>
    <string name="advertencia">¡Advertencia!</string>
    <string name="usuarioCreado">¡Usuario creado!</string>
    <string name="usuarioErrorCrear">¡Error al crear el usuario!</string>
    <string name="usuarioYaExiste">¡Ya existe el usuario que desea crear!</string>
    <string name="noMenu">¡No hay menús éste mes!</string>
    <string name="eligeFecha">¡Elige una fecha!</string>
    <string name="menuCreado">¡Menú creado!</string>
    <string name="menuExistente">¡Ya existe un menú para el día!</string>
    <string name="menuError">¡Error al crear el menú!</string>
    <string name="noReservas">¡No existen reservas el día de hoy!</string>
    <string name="noReservasUser">¡No posee reservas!</string>
    <string name="cancelarReserva">¿Estás seguro que deseas cancelar la reserva?</string>
    <string name="reservaNoExiste">¡Reserva no existente!</string>
    <string name="yaReservo">¡Ya se reservó en este menú!</string>
    <string name="errorActualizar">¡Error al intentar confirmar!</string>
    <string name="confirmado">¡CONFIRMADO!</string>
    <string name="confirmadoReserva">La reserva fue confirmada exitosamente</string>
    <string name="noConfirmado">¡Error!</string>
    <string name="confirmadoReservaError">Hubo un error al intentar confirmar la reserva</string>
    <string name="sinDatos">¡No existen datos!</string>
    <string name="reservado">¡Reservado!</string>
    <string name="reservaExito">Tu reserva #%s fue registrada exitosamente. Entrá en \"Mis Reservas\" para más información</string>
    <string name="reservaError">Hubo un inconveniente con tu reserva, intentá nuevamente</string>
    <string name="salioMal">¡Algo salió mal!</string>
    <string name="dirigeReserva">Entrá en la opción \"Mis Reservas\" para visualizar tu reserva</string>
    <string name="reservaInfo">¿Estás seguro que deseas reservar el menú el día %02d/%02d/%02d?</string>
    <string name="finalizarMenu">¿Estás seguro que deseas terminar el día?</string>
    <string name="restringirMenu">¿Estás seguro que deseas restringir las reservas?</string>
    <string name="rehabilitarMenu">¿Estás seguro que deseas volver a habilitar el día?</string>
    <string name="rehabilitarReservaMenu">¿Estás seguro que deseas volver a habilitar las reservas?</string>

    <string name="txtAddAlumno">Complete OBLIGATORIAMENTE todos los datos del alumno.</string>
    <string name="txtNotaMenu">NOTA: en caso de no ofrecer cena y/o postre, dejar en blanco.</string>
    <string name="slide1">Esta es la nueva aplicación de Bienestar Estudiantil para las reservas del Comedor Universitario de la Universidad Nacional de Santiago del Estero.</string>
    <string name="slide2">Entrá y mirá el menú del día, y al mismo tiempo vas a poder realizar la reserva y también cancelarla en caso de ser necesario.</string>
    <string name="slide3">Cuando vayas a retirar el menú del día, procurá tener a mano el código QR que se asignó luego de la reserva.</string>
    <string name="slide4">Si ya estás inscripto en la Beca Comedor, ya estás registrado en la aplicación. Se te enviarán los datos necesarios para acceder o solicitalos a la Secretaría de Bienestar Estudiantil.</string>
    <string name="slide5">Usar siempre el tapabocas sobre mentón y nariz. El distanciamiento a 2m de cada persona. Desinfectá tú celular con frecuencia y no olvides lavar bien tus manos con jabón.</string>
    <string name="modoOffLine">Sin conexión, puede que el listado no esté actualizado</string>
    <string name="noUsuarios">No hay usuarios disponibles</string>
    <string name="errorPDF">¡Error al crear listado de usuarios!</string>
    <string name="noMenuDisponible">"NO HAY MENÚ DISPONIBLE EL DÍA DE HOY"</string>
    <string name="noMenuAceptaReserva">YA NO SE ACEPTAN RESERVAS PARA EL MENÚ DE HOY</string>
    <string name="qrNoData">¡El QR contiene datos inválidos!</string>
    <string name="error">¡Error!</string>
    <string name="menuPermite">El menú del día ya no permite reservas</string>
    <string name="menuCerrado">El menú del día ya fue cerrado</string>
    <string name="yaRetiro">¡Reserva retirada!</string>
    <string name="reservaRetirada">La reserva ya fue retirada</string>
    <string name="reservaNoExisteDesc">La reserva no existe en el sistema</string>
    <string name="noMenuActual">¡Menú anterior!</string>
    <string name="reservaAnteriorCancelada">La reserva fue cancelada debido a que pertenece a un menú anterior</string>
    <string name="reservaAnteriorNoRetirada">La reserva fue anulada debido a que pertenece a un menú anterior</string>
    <string name="reservaAnteriorRetirada">La reserva ya fue retirada y pertenece a un menú anterior</string>
    <string name="reservaAnteriorYaNoRetirada">La reserva ya fue anulada debido a que pertenece a un menú anterior</string>
    <string name="cambioUsuario">¡Intercambio de usuario!</string>
    <string name="reservaNoDNI">La reserva fue modificada y cambiada de usuario. No válido</string>
    <string name="reservaYaComprobada">¡Ya escaneada!</string>
    <string name="reservaHoyCancelada">La reserva es actual, pero fue cancelada por el estudiante</string>
    <string name="reservaHoyNoRetirada">La reserva es actual, pero es inválida</string>
    <string name="reservaNoCancelada">¡Error al cancelar!</string>
    <string name="reservaAnterior">Reserva anterior ¡fue cancelada!</string>
    <string name="noMenuMesDato">¡Sin reservas en el mes!</string>

    <string name="mision0">Desarrollar acciones orientadas a la mejora de la calidad de vida en relación a la actividad universitaria, contribuyendo al acceso, permanencia y egreso, el esparcimiento, la orientación y la información de los estudiantes.</string>
    <string name="mision1">La estructura funcional de la Secretaría se conforma con las siguientes Áreas de gestión que abarca el Bienestar Universitario: Becas, Salud, Deportes, Bienestar, Accesibilidad, Servicios de Salud, Complejo Polideportivo y Residencia Universitaria.</string>
    <string name="vision">Ser un área que diseñe e implemente proyectos, programas y acciones, innovadoras y sostenibles orientadas a las problemáticas, necesidades, intereses y expectativas de los estudiantes que contribuyan a su formación integral y al ejercicio de la ciudadanía que les permita lograr su realización personal y social.</string>

    <string name="text_q1"> ¿Qué debo llevar para retirar mi ración? </string>
    <string name="text_q2"> ¿Qué pasa si reservo, no cancelo y no lo voy a retirar?</string>
    <string name="text_q3"> ¿Puede ir otra persona a retirar mi ración? </string>
    <string name="text_q4"> ¿Puedo retirar raciones para dos o más personas con el mismo código QR?</string>
    <string name="text_q5"> Algo de la aplicación no funciona, ¿qué hago?</string>

    <string-array name="text_q1">
        <item>Para retirar tu ración, tan solo debes realizar la reserva en el día (hasta el horario establecido) y tener a mano el código QR para que el encargado pueda escanearlo cuando llegues al Comedor Universitario. La reserva estará en "Mis reservas" en el menú izquierdo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_q2">
        <item>Si realizas la reserva, pero luego decides que no la vas a retirar, debes cancelarla. Pero, en caso de que reserves, no canceles y no vayas a retirarla, se podría aplicar una sanción a determinar.</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_q3">
        <item>En caso de que por algún motivo no puedas ir a retirar la ración del día, puedes realizar la reserva resde tú casa, realizá la captura donde está el código QR y envíasela a la persona encargada de retirar tú ración.</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_q4">
        <item>No. Los códigos QR son personales, únicos e instransferibles. Finalizado el día, el código QR deja de tener validez.</item>
    </string-array>
    <string-array name="text_q5">
        <item>Contáctate inmediatamente con la Secretaría de Bienestar Estudiantil mediante los medios establecidos.</item>
    </string-array>

</resources>
